[支那或成最大贏家]北京再有22宗本土感染

內地過去一日新增27宗新型肺炎確診病例，23宗是本土感染，北京佔22宗，河北1宗。北京再多4宗疑似病例。全國累積83352人確診，4634人死亡，78000多人康復出院。

北京自上星期四以來，有超過200宗確診病例，昨日新增的22宗病例，新發地市場所在的豐台區佔13宗，大興區8宗，當局在大興區近3千個農產品市場及餐飲食堂等全面消毒，為超過2萬人進行病毒檢測。

光復北京

北京肺炎：香港人 睇好了 我只示範一次

一個大國都係得20，離晒譜，西方勢力都幾碼幾萬，北京人唔夠愛國。

呢幾日北京感染者數目都會keep住水平線移動
輕症叫你返屋企傳染。重症直接燒。
又偷偷地封關唔俾人出去
又贏了我的國

新，北京肺炎

好少啫北京咁大 快啲爆到全國都係啦

78000人康復出院
厲害了我的國醫療系統世界第一

驚閪咩 燒山都講咗北京肯定無事架啦

姓譚條撚樣衝返香港播毒

Covid-20

北京鰓炎

天佑支那

狂賀

人大家族

支那病毒加油

死多啲呀